阿迷而家只有一條路 就係追住我地利記黎含

我地利記贏左歐聯 可以禁下曼迷氣焰
比熱狗贏到 你地係熱狗面前一世抬唔起頭

含淚撐利撚

Ok反面

牙迷同佢割席啦 D濕鳩TOPIC又係佢搞

樓主到時雙亞王俾人笑足十日啦

屌啦 有你係度燈

樓主熱狗

你利迷自抽

口爆

又割席前排開埋d空難topic大家都抽得好開心架

正評左

仲ON9過以前個AA狗

青藤嬲到癲撚左一場歐霸就傻咗，希望佢唔好因為咁去拎白卡

真

一早割左

自己友嚟
佢畀我話含利就即刻打咁多野出嚟咒哂咁多隊
完美演繹咩叫此地無銀三百兩

捧阿仙奴捧到咁搶口

蓋青仲有冇幫襯yoyo

點解呢條友成日jer住曼聯
係咪俾曼聯迷雞姦過

蓋唯一嘅路就係比yoyo玩

咪扮 你真利